諗緊REG DAY孭ibank索繩袋好唔好

但驚入不到BU Finance 🤕

垃圾u有咩好驚